有冇人揸緊Veloster?

邊到有件可以買 想改下外觀野都搵唔到

我揸緊

岩岩賣咗

點解賣既 唔好揸？

韓國車